{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027179",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "무딘"
    },
    "text": "駐車場は1時間無料で登録できます。 ペットの出入りが可能です。 首輪着用と席でのケアをお願いします。 ただし大型犬は出入りが難しいです ご了承ください. 100%動物性生クリームのみを使用しています。 ニュージーランド産アンカーバターとフランス産イズニーグルメバターを使用します。 柚子べチョンに入る柚子シロップを除く、すべての飲み物に入るチョンを直接入れています。 日本の京都ウジマ茶のみを使用します。 直接ティーを淹れて、少なくとも12時間以上冷浸したミルクティーのみを提供します。 良い材料と真心を込めてサービスいたします！ - アクセス : 大通り沿いの1階に位置するチャムビッ教会、ハイマートの向かい側。 - メニュー : ウインナー、5,000ウォン/アーモンドクリームラテ、5,500ウォン/抹茶クリームラテ、5,500ウォン/ピーカンパイ、5,800ウォン/抹茶ギャットショコラ、5,800ウォン/レミントンマドレーヌ、2,800ウォン/ソルテッドキャラメル レモンマドレーヌ、2,600ウォン/レモンエイド、5,000ウォン/グレープフルーツエイド、5,000ウォン/ユジャベエイド、5,000ウォン/塩チョコマドレーン、2,800ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何時から利用できますか？",
            "answer": "1時間無料で登録できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入場は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットの出入りが可能です。"
        },
        {
            "question": "大型犬は入場できますか？",
            "answer": "大型犬は出入りが難しいため、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "使用しているクリームは何ですか？",
            "answer": "100%動物性生クリームのみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "使用しているバターはどこ産ですか？",
            "answer": "ニュージーランド産アンカーバターとフランス産イズニーグルメバターを使用しています。"
        },
        {
            "question": "チョンとは何ですか？",
            "answer": "柚子べチョンに入る柚子シロップを除く、すべての飲み物に入るチョンを直接入れています。"
        },
        {
            "question": "使用しているお茶は何ですか？",
            "answer": "日本の京都ウジマ茶のみを使用します。"
        },
        {
            "question": "ミルクティーはどのように作られますか？",
            "answer": "直接ティーを淹れて、少なくとも12時間以上冷浸したミルクティーのみを提供します。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "良い材料と真心を込めてサービスいたします！"
        },
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "大通り沿いの1階に位置するチャムビッ教会、ハイマートの向かい側です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "ウインナー、アーモンドクリームラテ、抹茶クリームラテ、ピーカンパイ、抹茶ギャットショコラ、レミントンマドレーヌ、ソルテッドキャラメルレモンマドレーヌ、レモンエイド、グレープフルーツエイド、ユジャベエイド、塩チョコマドレーンがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 403
    }
}